# Cafe Visitation

## Objectives
- Mengerti Cara Menggunakan `If-Else`
- Mengerti Logika `If-Else`
- Mengerti Cara Menggunakan Operator Evaluasi `===`, `!==`

## Directions
Seseorang pengunjung bar direpresentasikan oleh JavaScript memiliki variable name, age, dan money. Ia masuk ke bar untuk memesan minuman, namun bar memiliki kondisi sebagai berikut:

1. Jika name dari si pengunjung kosong, tampilkan di console "Anda tidak boleh masuk!" dan program selesai. Jika name tidak kosong, lanjut ke step ke 2.
1. Jika age dari si pengunjung dibawah 17 tahun, maka ia hanya boleh memesan juice. Jika age 17 tahun keatas, ia hanya boleh memesan anggur.
1. Juice memiliki harga 50000, sedangkan anggur memiliki harga 300000.
1. Jika money/uang yang dimiliki tidak mencukupi, maka tampilkan di console "Uang tidak cukup. Anda harus pulang.". Jika uang cukup, tampilkan "Anda bisa pesan minum. Sisa uang anda: [...]", dan ganti [...] dengan sisa uang yang telah dikurangi oleh harga minuman.

Buatlah pseudocode dan programnya!

**RESTRICTION**: Tidak boleh menggunakan built-in function apapun